[突發]食戟之靈倒數3集完結

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

一早當佢完左

記得拎錫紙

抵啦

鬼父篇完左就冇乜點追，當佢完左

on9 鬼父篇已經冇再睇
早死早著 明明一開始好吸引 自己攞黎

有得屌繪理奈未

寫感情線未

一集媾 一集屌 一集生仔 完 END

where is感情線 啲囡囡嬌未呀

假嘅

全員大肚結局未

岩啦 快手執柒左佢畫返H漫啦

垃圾 早就應該完啦

女都無溝過就比人腰斬

套野去到打十傑都好好，之後個編劇on99寫到暴走我就冇睇，真係完咗佢好過

終於肯完，希望創真成功搞女繪里奈

套野啲h漫好好J

感情線呢

明明成班學生都好有特色 呢一篇真係浪費左

落返海啦屌

早就要收皮啦 月饗祭完左 之後當冇出過

要啦，用個咁好既畫師畫埋d戇鳩漫

唔撚知係咪轉左人 柒撚到咁樣 鬼父篇個到都大暴走